{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24149",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 썸"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数25室で、近くには大田1号線の中央路駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 連泊予約の際、週末には貸室料の追加発生し、未成年者の予約はキャンセル処理なしでは利用できません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は価格対比無難な価値を提供しており、施設と寝具はきれいに管理されています。 ホストは駐車場の問題を除けば親切にしてくれて気持ちいい時間を過ごすことができます。 OTTサービスも充実しており、リラックスできます。 ただ、宿は古い匂いが残っていて気分を害することがあり、蚊や虫がいて客室の換気ができなくてタバコの匂いがする点が残念でした。 また、一部のレビューでは、エアコン、コンピュータ、機械の清掃が不足しているという言及がありました。 しかし依然としてきれいで快適な宿で、他のレビューも残っています。 また、ゼニックスゲーミングチェアやキーボードも設置されており、オーバーウォッチ、リーグオブレジェンド、FIFAオンライン3、アイアン、ディアブロなどの最新ゲームを実行できます。 客室内にはWi-Fiが設置されており、HDMIケーブルでテレビとパソコンを接続することができます。 映画やテレビドラマをもう一度見る機能もサポートされています。 レンズケースとレニュー液はフロントで要請すれば提供し、ヘアアイロンや高級傘もフロントでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線の中央路駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供される言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "週末には連泊の場合に貸室料が追加で発生し、未成年者の予約はキャンセル処理なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は価格対比無難な価値を提供しており、施設と寝具はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうですか？",
            "answer": "ホストは駐車場の問題を除けば親切にしてくれて気持ちいい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "OTTサービスも充実しており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "どういった点が残念なところですか？",
            "answer": "宿は古い匂いが残っていて気分を害することがあり、蚊や虫がいて客室の換気ができなくてタバコの匂いがする点が残念です。"
        },
        {
            "question": "他のレビューには何が書かれていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、エアコン、コンピュータ、機械の清掃が不足しているという言及がありました。しかし依然としてきれいで快適な宿で、他のレビューも残っています。"
        },
        {
            "question": "どんなゲームがプレイできますか？",
            "answer": "ゼニックスゲーミングチェアやキーボードも設置されており、オーバーウォッチ、リーグオブレジェンド、FIFAオンライン3、アイアン、ディアブロなどの最新ゲームを実行できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはWi-Fiが設置されており、HDMIケーブルでテレビとパソコンを接続することができます。映画やテレビドラマをもう一度見る機能もサポートされています。"
        },
        {
            "question": "フロントで何を要請すれば提供してもらえますか？",
            "answer": "レンズケースとレニュー液はフロントで要請すれば提供してもらえます。また、ヘアアイロンや高級傘もフロントでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 588
    }
}